冚家拎 鼻入面生暗瘡！！

呻鼻水痛撚到仆街 點解要恰9我啊！！！！！！！！！！！！

圖?

我都試過 好撚痛苦